英文舊歌台II之歐陸節拍 ^_^

eurobeat

華納2009年暑期巨獻
荷東 The Best of Hollywood East

八十年代最經典的Disco歌曲，完全收錄在《The Best of Hollywood East》內，雙CD收錄34首八十年代荷東最經典的歌曲，包括: In The Heat of The Night、Heartache、Strut、I Like Chopin、You're My Heart, You're My Soul、Tonight、Touch By Touch、One Night In Bangkok、Superstar 、The Model、Dracula's Tango、Mickey等等。

下冇人識eurobeat?! 咁我收埋喇

以前好多中文歌改編喎 唔係都唔會有隻荷東碟啦

我鐘意頭d首crazy little love

Angie Gold - Eat You Up

又陳慧嫻

你竟然認得我

正

光明頂同老餅老土post見到

我而家基本上推嚟推去都係自己開嗰啲老餅post 同埋腳趾姐啲舊歌post

Modern Talking - Cheri Cheri Lady

頭先正想post Cheri Cheri Lady同Brother Louie
咁橋

Modern Talking - Brother Louie

繼續
italodisco

薑兄都記得佢地

當然

Modern Talking - You're My Heart, You're My Soul

Arabesque - Friday Night